老老柒柒有冇人都希望永續支國肺炎

真經濟攬炒
無支那人 出街行街又開心啲
真係唔介意以後都戴口罩

下近排出街都多左講普通話既人喎